小朋友被人搞都無人理？？？？

cls 10歲都唔知有無

煲大佢啦
唔可以再令我地ge小朋友再受傷害

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

心理陰影應該會好大

LINK
圖
唔同野

so fucky

屌你老母臭閪癲咗呀屌

班畜牲係無人性

屌佢老母

屌佢老母，細路女細路仔都搞

有無片

樓主鬼撚到

以前都無Ac 淨係睇post 但今次真係忍唔住要講下野 如果咁都係鬼 我真係無野講